大家諗下點樣用「鬥藍」嘅方式套用到「香港再出發大聯盟」

「香港再出發大聯盟」由梁振英、董建華牽頭，逼社會上有頭有臉嘅人士填個名落去。
實際上名單個個各懷鬼胎，無咩人真係咁傻仔肯拋個身出嚟。

實質上點做我仲未諗到。不過直覺話俾我聽要用「鬥藍」去應付。
例如有冇方法叫成班大學校長一齊唱下紅歌，幾間大地產商嘅員工出嚟大遊行之類。
如果大家諗得到運用「鬥藍」，相信佢地好快就會內亂。

俾甴曱王入會

中大放生暴徒校長都入會？
唔夠藍

入面有幾多仲係拎緊外國護照？

叫藍店捐錢，搞藍色經濟圈啦

叫佢地喺商舖貼poster、捐錢

用甲由王打佢

我將「香港再出發大聯盟」成員名單擺咗落Excel，方便大家

乜撚嘢一國兩制？
我支持一國一制㗎屌你老母！

係時候要鬥藍啦

支持分化

睇下邊d政商界無加入
尤其多中國生意果d

香港再出發？搞港獨？
應該要叫中國香港再出發！

江派仲要搞事
就係呢班人搞一國兩制, 搞咗廿幾年, 搞到D學生出黎搞事
根基俾佢地搞壞, 而家仲出黎, 仲想再禍D, 一定杯葛
支持習主席復興中華民族

推

有無民主派議員整返一個 「真香港再出發大聯盟」

呢個方法有用

全部有外國護照，係漢奸大聯盟

無意取代政府wo

我反而覺得要諗啲簡單嘅sound bite好啲
例如講佢地成班老嘢出發去陰間

正確之道

Pish